日頭猛做

到而家輕鬆下

有幾輕鬆？

食過晚飯

要休息返一陣

無綫有好節目

大家暢聚

無記有假節目

支支那那 9up當真
我地齊齊撚化你

成班老坑混入兒登玩鳩小朋友